歷代高達歌曲主唱入面 邊個唱現場最差？

由UC時代嘅米倉千尋, 森口博子
到石川智晶, 玉置成實
再到近年啲幫鐵血唱片尾曲嘅MISIA

全部唱現場都出咗名係超穩定

喺度諗緊歷代高達歌曲有冇邊個比較之下係現場唱得特別差

玉置成實

Aimer

錄音室歌手

真

佢把聲好獨特但係唔夠厚
live嗰陣好weak

陳國峰

自動裝哂gundam

無窮扯無盡